元朗只係支線任務！中共政府先係主線

見大家將個焦點放哂係元朗，淨係想幫受傷嘅市民同手足出返口氣

但係忽視咗呢兩個月嚟嘅幕後黑手，支共政府

希望大家都要睇返清楚個大局，絕對唔可以俾支共過份分散我地嘅注意！

你哋要回憶返721手足們俾支共走狗開火受傷嘅事！

------------------------------------------

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

冇錯，要排斥中共勢力

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

推啊！

唔可以俾何妖，元朗嘅事霸住熱門

警察同疊黑社會擋喺政府前面，有冇方法跳過警察同黑社會對付政府？

如果冇嘅話就唔好噉大諗頭，腳踏實地搞掂咗擋喺最前嘅先啦

我唔係叫大家無視佢地，但係我見到好多人已經俾元朗同何妖嘅事蒙蔽咗，大家嘅注意力唔可以淨係集中係元朗

小心群眾鬥群眾技倆

黑=警=港共=中共
同一條線嚟

我係希望大家將個視野放返大啲 唔好俾何妖同元朗黑幫蒙蔽咗雙眼

元朗當然要被肅清，但係我地都要關注返721開槍事件

最近大量post話元朗係支線中上環先係主線
其實全部都係主線呀仆街！
元朗單嘢支聯扮吹雞，光復元朗即係打大佬呀！

點解話係支線係因為我唔想大家當佢好似612,721等大型活動咁勇

我希望大家可以留力，當然要照去但係唔可以瞓身，元朗黑幫始終都係棄卒

咁點解要分主線支線？
如果元朗谷到300萬出嚟咁你點解你唔俾呢300萬人行出嚟？
點解要去港島先係叫主線？
你去元朗唔可以講5大訴求？
根本係同一件事嚟，你每做一件事就會有下一件事發生
失焦撚好唔好成日講失焦？
根本冇失過！